美國川普支持者持槍械表達爭取自由,對抗獨裁隔離令

有槍權的國度真係唔同啲